再不再見

無論佢做啲咩 講啲咩 對佢我完全無安全感 驚綠
明明佢咩都無做過 但會撩陌生人傾計
係我咁諗有問題定係我直覺準？
好無斷左呢段關係？求意見！

唔啦

唔繼續定唔斷 ？^_^

繼續斷

唔好停